國際法庭見

和理非可做既，
係咪仲有國際法庭及香港法庭兩條路？
搜集資料同證據

純粹brain storm 下，有冇人跟緊統籌緊？

行到今時今日，
除左罷嘜罷嘜呢類uncountable 既野
有冇d countable 既野可以做，
大家一路做一路可以望到小小成果鼓勵人一齊做。

因為我有點灰了...
（屌細力d)

有班女生搞緊，搵定資料到時幫幫手仲好。